{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Marge-Sherwood/GM0022090208715/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Bessette Shoulder + Strap - Dark Brown Crinkle"
    },
    "text": "[MARGESHERWOOD]の女性用Bessette Shoulder + StrapはブランドMarge Sherwoodの製品です。 この製品は商品番号 FW22 / QQ29D4MW2Dに区分されます。 ミニバックで半月形のシルエットを持ち、90年代のスタイルを連想させます。 この製品はロングストラップが追加され、従来の製品よりアップグレードされた商品です。 YKKファスナーを使用しており、ストラップを着脱して様々なスタイルで演出できます。 また、様々な革タイプとFWカラーで発売されており、ボディフロントロゴが目立ちます。 クリンクルレザーは表面に特別なコーティングを施した革で、シワが特徴です。 この過程を通じてビンテージな感じを与えます。 また、革自体もなめらかな印象を与えます。 こちらの商品はショルダーストラップとロングストラップが一体になっており、ダストバッグも付いています。 シワの程度は革によって異なる場合があり、明るい色の革は暗い衣類を着用する際には色移りに注意してください。 この製品は素材として天然皮革を使用しており、100%素材は(made in Korea)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "この製品はブランドMarge Sherwoodの製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW22 / QQ29D4MW2Dです。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイルのバッグですか？",
            "answer": "この製品はミニバックで半月形のシルエットを持ち、90年代のスタイルを連想させます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はロングストラップが追加され、従来の製品よりアップグレードされた商品です。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなファスナーが使われていますか？",
            "answer": "この製品はYKKファスナーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のストラップは着脱できますか？",
            "answer": "はい、この製品のストラップは着脱可能で、様々なスタイルで演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな革タイプとカラーで発売されていますか？",
            "answer": "この製品は様々な革タイプとFWカラーで発売されており、ボディフロントロゴが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "クリンクルレザーとはどんな特徴のある革ですか？",
            "answer": "クリンクルレザーは表面に特別なコーティングを施した革で、シワが特徴です。ビンテージな感じを与え、なめらかな印象も持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなストラップが付いていますか？",
            "answer": "この製品にはショルダーストラップとロングストラップが一体になっており、ダストバッグも付いています。"
        },
        {
            "question": "革の色移りに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、明るい色の革は暗い衣類を着用する際には色移りに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は天然皮革で、100%素材は(made in Korea)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 471
    }
}